有案底係咪唔可以再apply銀行/政府工？

應該係

可以照apply既，不過一定reject姐

下世小心d

歧視更生人士/

試下食物銀行

一係就精子銀行囉

唔係睇有無後台?

唔係話有案底先唔可以做高級公務員咩?